林作將唔專心既員工炒左

殺一儆百

OK

聽佢9 up我都會打機啦唔瞓教算俾面佢

牆掛畫係咪毛主席

8

1

立乜撚嘢馬

冇料扮四條。

以為自己有實力但冇諗過所有嘢都係老母俾

佢做30年都開唔到單都唔會有問題 有老母
但佢D手下就慘

幾時會叫人唔准用居高臨下嘅方式同佢講嘢

護主班保險狗想笑死人咩。。

保險佬有單就得啦，唔通聽完林作會彈D單比佢咩